咪撚再理狗會up 乜啦

俾狗睇架炸
人既話睇返文宣之後有咩要做啦